武漢出坦克 係14億人既願望 你沖出黎柒 仲唔係鬼

尋晚先同個大陸朋友微信傾 講到火都黎埋 發佢個瘟 8964出坦克射學生 係合理 仲叫我睇下當時學生點樣同領導人既嘴臉 都戇鳩 佢地全部洗晒腦 佢地咩垃圾場關你咩事 出坦克 係合情合理 14億人既願望 星期日 邊個支持武漢就係鬼 人地都唔駛你幫 你沖出黎柒 唔係鬼係咩

五毛可以用武漢分化我地，我地都可以利用武漢將把火燒上大陸，但記住唔係幫武漢，77當日要集中係五大訴求先

支那人冇一個係無辜